★驚見長袍女白影 港鐵柴灣車廠鬧鬼？

港鐵柴灣車廠鬧鬼？近日網上流傳鬧鬼圖片，有人繪影繪聲指深夜時分柴灣港鐵車廠，有車廠維修技工目擊一名身穿白袍的白影，披頭散髮站在車廠一無人路口動也不動。網上留言稱，當時有技工直指見鬼，嚇得躲在技工室內不敢外出，更即時向廠長匯報。

從該張流傳圖片放大後所見，隱約見到相片中出現一個有腳人形白影，將手放在背後，站在室內車廠一處空地上。圖片帶有描述指：「長髮到腰着白袍企喺路口唔郁」當時有技工以為見鬼，嚇得手足無惜，更指曾向廠長匯報。事件隨即在不少港鐵車長群組流傳。

may be游b

好恐怖

生人唔生膽㗎，班工程佬工作地方有女，梗係狗衝喇

個cam好垃圾

就估到U貼呢張圖

石丸搵你

饑不擇食，話知你人or鬼，有西就衝

游b

why u know me thinking

2017年仲係咁撚矇

2017

140p

MTR

著白衫都唔得

屌鬼🤤

鬼火咁靚

出咗呢張舊圖幾十次，你有新嘢咩? 又唔係石丸有獨家圖

游b no new photo

石丸收埋自己J

可能本身已經zoom到好遠

地盤之猛尻

聽聞係柴灣線女車長！

擺明就人黎架啦

有腳嫁喎

呢個女鬼咪係日治時期俾日軍姦殺嗰個

夜晚做銀行分行先多

可能zoom得遠 影個時又驚 分分鐘係啲呀叔用samsung 係咁上下質素啦
車廠梗係有人 問題係唔會無啦啦有條友著白色衫仲要直望前面

原來原圖係咁

梁國雄議員

夜媽媽係車廠做咩

車廠實有cctv
個位置仲要咁開楊
附近一定有cam 影到
對返時間睇帶實trace 到

wait for扑ing

孭住個白色手袋?
鬼會用手袋?

食宵夜

有三樣野既相永遠都係停留係七十年代低清:
鬼,尼斯湖水怪,飛碟.

游b成日用

已確認

成班男人怕咩

降魔的番外篇 巴士傳奇 角色試造型遮

追post啦

LM

柴灣車廠夜晚個環境真係幾恐怖

女車長黎 仲要唔係近排影

#metoo ghost

女teller ghost?

偽娘鐵膠，專匿埋入車廠

係你

我係巴膠

港鐵日日比人屌怨氣咁大
有鬼唔出奇

點睇都係人啦

唔比係清潔阿姐著到咁咩

行埋去影,點知係人定鬼

又有人想知再講?

lm

張原圖好似有兩個人咁

睇番cam lo on99

你終於認

有人帶條女番車廠扑野姐

係 跟本2個人

求分享

前面梗係直望， 好少人會側望前面

可能成班藍絲，以為游b變鬼找佢地

屌那星 家陣都2017 連公屋裝哂閉路電視, AV都拍哂HD 你仲比張咁撚樣的圖人睇

quote]ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้[/quote]

咁正